我老豆睇消防救護打氣會睇到喊

好感動
好少見我老豆喊
多謝消防同救護一直既支持，多謝你地同香港人同行

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

推

32台
RTHK

最後個消防好勇敢
退工會
退工會！

黑警毅進狗死全家，落地獄，每日被過百萬市民詛咒你地絕對無好下場，信不信由你，我地唔會殺狗，唔會接狗仔狗女放學，狗閪警，你地可以24小時睇實家人與及狗仔女嗎？

黑警毅進狗我屌你老母，吹撚脹?